MJ 拍紀錄片叫 The Last Dance，咁陳奕迅拍應該叫咩？

The Last Testis

The last toy?

The Last Ball

續集The Lost Ball

其實笑左咁多年，唔係真係咁好笑

仲有啲尷尬